強烈建議各手足 聽日要銷就銷共產黨旗

銷中國國旗係犯法既 亦係最快手捉人既一條罪
但銷共產黨旗一黎唔係犯法 二黎亦真正對準政權（共產黨）
觀感上亦可以講清楚 我地唔係敵視中國華夏文化
而係敵視中國掌權者 共產黨

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

尋日燒黨旗有無新聞/cctvb有無報？如果無報，證明我地做得啱，佢地唔想呢件事比人知！我地更加要大規模咁做！

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推

岩